香港電台於8月4時零時開始將台徽加上<香港加油>

今夜（4/8）凌晨，港台電視31於00:20後換上全新台徽片段（Station ID），清楚見到紅色立體圓球外圍有流動的水包圍，當顯示「31」字樣後，下方出現「香港加油」四個大字。作為香港人，尤其今晚多區發生警民衝突，見到這個只得9秒的短片，格外感動，多謝香港電台的勇敢。

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

好感動

哇

Tvb整返個中國加油啦

香港人既電台

直頭改名CCTVB啦

港台好波

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

仲要be 埋 water

政府部門都咁夠膽

官台

be water

--------------------------------
既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

逆權運動
今次大家all in
咁都輸真係全港俾對家大規模政治清算

現時最大可能係長年不穩

推到港台變成香港第一大台

如果仆街正苦唔畀錢港台起大樓，可唔可以眾籌畀你哋

Love you RTHK

31高質台